六七暴動左派都唔會留守, 我地都唔需要

參考下人上一輩做法
佢地係成功既
就要學
經過今次
我唔知仲有冇下次
有下次就hit and run
唔好再係咁

無知一問，可否告上軍事法庭？

守唔守都好
打爆個三架洗街車先
或者念方法令到三架洗街車無用先

火魔法應該唔得
只可以令佢寸步難行